自己一個生日去OP係咪好慘

本身諗住呢個生日請假有啲嘢做，

點知原來真係無朋友

大個左 平日邊有咁易約到朋友

不知幾爽 去過返唔到轉頭

真正識獨立既人係唔會怕 到最後你既人生 死個刻所都係自己上路嫁啦 有咩話慘唔慘呀

就生日 都諗住一個人去海洋公園
準備開返個你講我做先

唔怕 但會好撚悶

去下啦唔洗驚~ 睇下動物都好治癒

一個人去旅行就得,但一個人去op真係未接受到

我陪你去，下個月你陪返我去得唔得，我咁多年來都好想去海洋公園，但又唔想一個人去

最多請埋你食飯

唔係

頹左少少喎